獨撚可以組織一隊人

只要帶頭都係獨撚 唔係mk利用獨撚既偽毒